點可以專心做野/讀書

呢排個人完全專心唔到做野/ 學野
一掂啲工作同埋學術野就想去打機/ 碌手機
好彩呢排年尾年頭個個都清假，公司無乜人，而且個個都無咩心機做野，所以我都一樣無乜野做

但係自己有啲cert 考緊，完全專心唔到溫書

自己好似有個loop:

一段時期對打機/social media 0興趣，淨係想專心做野、學新野。（可以係幾年）

一段時段完全唔想做野，淨係想瘋狂打機，瘋狂碌手機。玩到厭又會去返上一個階段。

有無人都係咁

定係我呢排對打機上左癮

咁你打機嗰陣會唔會想讀書

證明你唔係讀書嘅材料

證明你對個樣野唔係真係有興趣

依家唔會
之前會

之前個排雖然對打機無興趣，但因為做野/溫書搞到好攰所以都有玩下啲ps4單機game放鬆下。個陣時真係會一路玩一路諗啲讀書野/工作idea

而家諗起工作/讀書野就覺得煩

感覺自己係對打機上左癮
Ps4 火影忍者終極風暴4 好好玩
好多角色玩 啲角色嘅忍術、招式又還原得好
玩到上晒癮咁

好想快啲返屋企開機試多啲角色嘅技能

個心好囉囉攣，好似上左癮

咁咪繼續打機囉，有咩問題，點解想做野/讀書，黎生個friend???

因為比左錢下星期考cert但係仲未溫好
唔想肥佬嘥錢

唔緊要，你預定下次考cert錢咪得囉
本多終勝

我拎左條火牛線比老母收埋

其實靜觀冥想係唔需要叫自己唔好諗嘢